# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-26 18:09+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: admin.py:16
msgid "Applied To"
msgstr ""

#: admin.py:67 templates/articles/_meta.html:40
msgid "Tags"
msgstr ""

#: admin.py:71
msgid "Mark select articles as active"
msgstr ""

#: admin.py:75
msgid "Mark select articles as inactive"
msgstr ""

#: admin.py:85 admin.py:90
#, python-format
msgid "Set status of selected to \"%s\""
msgstr ""

#: admin.py:100
#, python-format
msgid "Apply tag \"%s\" to selected articles"
msgstr ""

#: admin.py:105
#, python-format
msgid "Apply Tag: %s"
msgstr ""

#: forms.py:27
msgid "Words that describe this article"
msgstr ""

#: models.py:31
msgid "HTML/Plain Text"
msgstr ""

#: models.py:32
msgid "Markdown"
msgstr ""

#: models.py:33
msgid "ReStructured Text"
msgstr ""

#: models.py:34
msgid "Textile"
msgstr ""

#: models.py:136
msgid "Article statuses"
msgstr ""

#: models.py:170
msgid ""
"Select the type of markup you are using in this article.\n"
"<ul>\n"
"<li><a href=\"http://daringfireball.net/projects/markdown/basics\" target="
"\"_blank\">Markdown Guide</a></li>\n"
"<li><a href=\"http://docutils.sourceforge.net/docs/user/rst/quickref.html\" "
"target=\"_blank\">ReStructured Text Guide</a></li>\n"
"<li><a href=\"http://thresholdstate.com/articles/4312/the-textile-reference-"
"manual\" target=\"_blank\">Textile Guide</a></li>\n"
"</ul>"
msgstr ""

#: models.py:184
msgid "If omitted, the keywords will be the same as the article tags."
msgstr ""

#: models.py:185
msgid ""
"If omitted, the description will be determined by the first bit of the "
"article's content."
msgstr ""

#: models.py:191
msgid "Tags that describe this article"
msgstr ""

#: models.py:192
msgid ""
"Check this if you want to automatically assign any existing tags to this "
"article based on its content."
msgstr ""

#: models.py:193
msgid "Select any other articles that this article follows up on."
msgstr ""

#: models.py:196
msgid "The date and time this article shall appear online."
msgstr ""

#: models.py:197
msgid "Leave blank if the article does not expire."
msgstr ""

#: models.py:200
msgid "Enable this if users must login before they can read this article."
msgstr ""

#: models.py:202
msgid "Show AddThis button"
msgstr ""

#: models.py:202
msgid "Check this to show an AddThis bookmark button when viewing an article."
msgstr ""

#: models.py:203
msgid "Use article author's username"
msgstr ""

#: models.py:203
msgid ""
"Check this if you want to use the article author's username for the AddThis "
"button.  Respected only if the username field is left empty."
msgstr ""

#: models.py:204
msgid "AddThis Username"
msgstr ""

#: models.py:204
msgid "The AddThis username to use for the button."
msgstr ""

#: management/commands/check_for_articles_from_email.py:358
msgid "Article Posted"
msgstr "发表的文章"

#: management/commands/check_for_articles_from_email.py:359
#, python-format
msgid ""
"Your email (%(title)s) has been posted as an article on %(site_name)s.\n"
"\n"
"    http://%(domain)s%(article_url)s"
msgstr ""

#: templates/articles/_articles.html:4 templates/articles/_meta.html:58
msgid "Read this article"
msgstr "阅读该文章"

#: templates/articles/_articles.html:6
msgid "Posted on"
msgstr "发布于"

#: templates/articles/_articles.html:7
msgid "by"
msgstr "由"

#: templates/articles/_articles.html:7
msgid "View articles posted by"
msgstr "查看文章"

#: templates/articles/_meta.html:6
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: templates/articles/_meta.html:8
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/articles/_meta.html:8
msgid "Read other articles by this author"
msgstr "阅读该作者的另一篇文章"

#: templates/articles/_meta.html:10
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/articles/_meta.html:12
msgid "Word Count"
msgstr "字数统计"

#: templates/articles/_meta.html:16
msgid "Next"
msgstr "下一篇"

#: templates/articles/_meta.html:23
msgid "Previous"
msgstr "上一篇"

#: templates/articles/_meta.html:44
msgid "Follow-Up Articles"
msgstr "以前的文章"

#: templates/articles/_meta.html:48
msgid "Read this follow-up article"
msgstr "向前阅读"

#: templates/articles/_meta.html:48 templates/articles/_meta.html.py:58
#: templates/articles/_meta.html:68
msgid "posted"
msgstr "发表"

#: templates/articles/_meta.html:54
msgid "Follows Up On"
msgstr "向上"

#: templates/articles/_meta.html:64
msgid "Related Articles"
msgstr "相关文章"

#: templates/articles/_meta.html:68
msgid "Read this related article"
msgstr "阅读相关文章"

#: templates/articles/_meta.html:74
msgid "Article Links"
msgstr "文章链接"

#: templates/articles/article_list.html:4
#: templates/articles/article_list.html:7
msgid "Articles"
msgstr "文章"

#: templates/articles/article_list.html:7 templates/articles/by_author.html:7
#: templates/articles/display_tag.html:12 templates/articles/in_month.html:7
#: templates/articles/uncategorized_article_list.html:7
msgid "page"
msgstr "页"

#: templates/articles/base.html:14
msgid "Article Archives"
msgstr "文章归档"

#: templates/articles/base.html:25
msgid "View articles posted in this month"
msgstr "查看本月发表的文章"

#: templates/articles/by_author.html:4
msgid "Articles By Author"
msgstr "文章由作者"

#: templates/articles/by_author.html:7
msgid "Articles By"
msgstr "文章由"

#: templates/articles/display_tag.html:4
#: templates/articles/display_tag.html:12
msgid "Articles Tagged"
msgstr "加标签的文章"

#: templates/articles/in_month.html:4 templates/articles/in_month.html.py:7
msgid "Articles From"
msgstr "文章来源"

#: templates/articles/uncategorized_article_list.html:4
#: templates/articles/uncategorized_article_list.html:7
msgid "Uncategorized Articles"
msgstr "未分类的文章"
